[
    {
        "front": "泣きます",
        "kanji": "KHẤP",
        "pronunciation": "なきます",
        "back": "khóc",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "笑います",
        "kanji": "TIẾU",
        "pronunciation": "わらいます",
        "back": "cười",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "乾きます",
        "kanji": "CAN",
        "pronunciation": "かわきます",
        "back": "khô",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "ぬれます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ぬれます",
        "back": "ướt",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "滑ります",
        "kanji": "HOẠT",
        "pronunciation": "すべります",
        "back": "trượt",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "[事故が～]起きます",
        "kanji": "SỰ CỐ KHỞI",
        "pronunciation": "[じこが～]おきます",
        "back": "xảy ra [tai nạn ~]",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "調節します",
        "kanji": "ĐIỀU TIẾT",
        "pronunciation": "ちょうせつします",
        "back": "điều tiết, điều chỉnh",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "安全[な]",
        "kanji": "AN TOÀN",
        "pronunciation": "あんぜん[な]",
        "back": "an toàn",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "丁寧[な]",
        "kanji": "ĐINH NINH",
        "pronunciation": "ていねい[な]",
        "back": "lịch sự, cẩn thận",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "細かい",
        "kanji": "TẾ",
        "pronunciation": "こまかい",
        "back": "chi tiết, tỉ mỉ, nhỏ",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "濃い",
        "kanji": "NỒNG",
        "pronunciation": "こい",
        "back": "nồng, đậm",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "薄い",
        "kanji": "BẠC",
        "pronunciation": "うすい",
        "back": "nhạt",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "空気",
        "kanji": "KHÔNG KHÍ",
        "pronunciation": "くうき",
        "back": "không khí",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "涙",
        "kanji": "LỆ",
        "pronunciation": "なみだ",
        "back": "nước mắt",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "和食",
        "kanji": "HÒA THỰC",
        "pronunciation": "わしょく",
        "back": "món ăn Nhật",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "洋食",
        "kanji": "DƯƠNG THỰC",
        "pronunciation": "ようしょく",
        "back": "món ăn Âu Mỹ",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "おかず",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "おかず",
        "back": "thức ăn",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "量",
        "kanji": "LƯỢNG",
        "pronunciation": "りょう",
        "back": "lượng",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "―倍",
        "kanji": "BỘI",
        "pronunciation": "―ばい",
        "back": "- lần",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "半分",
        "kanji": "BÁN PHÂN",
        "pronunciation": "はんぶん",
        "back": "một nửa",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "シングル",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "シングル",
        "back": "phòng đơn (1 giường)",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "ツイン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ツイン",
        "back": "phòng đôi (2 giường)",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "たんす",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "たんす",
        "back": "tủ đựng quần áo",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "洗濯物",
        "kanji": "TẨY TRẠC VẬT",
        "pronunciation": "せんたくもの",
        "back": "quần áo giặt",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "理由",
        "kanji": "LÝ DO",
        "pronunciation": "りゆう",
        "back": "lý do",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "どうなさいますか。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どうなさいますか。",
        "back": "Anh/chị định như thế nào?",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "カット",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "カット",
        "back": "cắt tóc",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "シャンプー",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "シャンプー",
        "back": "gội đầu",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "どういうふうになさいますか。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どういうふうになさいますか。",
        "back": "Anh/chị định ~ như thế nào?",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "ショート",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ショート",
        "back": "kiểu ngắn",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "～みたいに　して　ください。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～みたいに　して　ください。",
        "back": "Hãy cắt như ~.",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "これでよろしいでしょうか。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "これでよろしいでしょうか。",
        "back": "Thế này đã được chưa ạ?",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "[どうも]お疲れ様でした。",
        "kanji": "BÌ DẠNG",
        "pronunciation": "「どうも」おつかれさまでした。",
        "back": "Cám ơn anh/chị.",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "嫌がります",
        "kanji": "HIỀM",
        "pronunciation": "いやがります",
        "back": "không thích, tỏ thái độ không thích",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "また",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "また",
        "back": "thêm nữa",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "順序",
        "kanji": "THUẬN TỰ",
        "pronunciation": "じゅんじょ",
        "back": "thứ tự",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "表現",
        "kanji": "BIỂU HIỆN",
        "pronunciation": "ひょうげん",
        "back": "cách nói, cách diễn đạt",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "例えば",
        "kanji": "LỆ",
        "pronunciation": "たとえば",
        "back": "ví dụ",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "別れます",
        "kanji": "BIỆT",
        "pronunciation": "わかれます",
        "back": "chia tay, từ biệt",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "これら",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "これら",
        "back": "những cái này",
        "collection_id": "55"
    },
    {
        "front": "縁起が悪い",
        "kanji": "DUYÊN KHỞI ÁC",
        "pronunciation": "えんぎが　わるい",
        "back": "không may, không lành",
        "collection_id": "55"
    }
]